想問如果轉科，會唔會影響tsfs學生資助批錢

有無巴打試過咁嘅情況？
今年有拎tsfs資助但quit左，
想下年轉第二科讀，由year1開始讀過，想再申請tsfs
會唔會因為已經係上年拎過學資而唔批？

杞人憂天

即係唔會？
屋企家境唔太好 唔想晒屋企人太多錢

唔會 唔想用家人錢可借non mean慢慢還

記得同佢申報trans左